# Відповіді на питання

## Опишіть своїми словами різницю між функціями `setTimeout()` і `setInterval()`.

Функція `setTimeout()` викликає функцію один раз, через деякий проміжок часу, а функція `setInterval()` викликає функцію багато разів з якимось інтервалом.

## Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

Функція не спрацює миттєво, тому що якщо передати нульову затримку, вона виконається відразу, але після завершення виконання поточного коду.

## Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

Тому що функція `setInterval()` залишається в пам'яті і не потрапляє до збиральника сміття до тих пір, поки не буде викликана `clearInterval()`.
